(二戰JJ)Post Scriptum - The Bloody Seventh

話說上星期睇完Battlefield 5 個trailer,見到女人士兵走黎走去,裝左機械手腳既士兵上2戰戰埸,戰機機師炒機轉身返落地,v2火箭射落黎近距離轟炸之後咩事都無.......忍唔住係度開返個post

鐘意玩2戰game既你,黎緊就出一隻叫Post Scriptum - The Bloody Seventh 既遊戲

故事係講2戰 美軍同英軍空降部隊(British Airborne Division, British XXX Corps)打德軍(Wehrmacht or the Waffen SS)

呢隻game既特點和定位:
-50vs50,
-真實2戰模擬器,差唔多一槍死(類似red orchestra 2, Squad)
-要同小團隊有非常好既合作,一齊傾戰略,搶有利位置搶資訊,每個小團隊有唔同既2戰士兵職業(medic,machine gunner, masksman, anti-tank,rifleman,engineer,tank commander, tank crew, driver,gunner,hull gunner,etc)
-5張超大地圖 (>140 KM)
-50種真實載具(雪曼,虎式,etc)
-40種真實槍械
-指揮官可以起營地(叫轟炸機)
-細緻坦克設計
-盟軍可以玩跳傘

遊戲設計師係Squad MOD TEAM,由2016年3月開始設計

有興趣既巴打自己上官網睇:

trailer:

留名